[COYS - Eriksen FC] 熱刺球迷吹水區58

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - 英倫笑匠
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - 下游屠夫
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - Erik Hung
12 - - Victor WANYAMA
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - 屌你 alli
23 - - Christian ERIKSEN
27 - - Lucas Moura
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

lm

COYS

玩UNO呀拿

Lm

對面ake幾勁

禁玩uno啦肥普

SEND黎睇下你個條會唔會順D
我而加條塞下塞下

唔該vickers巴打

成班諗緊完場點完uno

off side

唯有望佢地逼搶無氣我地突擊

成個身

好彩唔係袈裟尼加開

Kane唔撚係傷埋呀

Kane要傷了 ？

is

傷埋

玩完

仆街 呢下好似好傷

玩UNO都係減下壓啫大佬

玩完。

Offside

迪卡奧同脆皮一齊熱身

UUUUUUUUUUUIIUUJ

Kane 哥係咪都走先

Diu唔好傷呀

ok掛

紅色警報響起 咁多位盡快搵避難所

唔好傷呀kane

kane入埋更衣室

屌你alli

垃圾dele

kane傷

呢季真係踢碌撚

依季深潛先

屌你alli想笑撚死人？

大撚鑊

換LML出黎
個陣點排?

on9咁都唔出洛蘭迪

換lml ？

仲衰過c朗球360

傷埋kane唔知要幾多場不勝

垃圾alli

仆街了Kane傷

邊個叫我

Planb係出lml

dele

真係傷
希望冇大礙

Kane

見到LML準備入

唯一希望係對面龍派膠

dllm換lml唔換老蘭 on9死肥普

超級大傻仔

出lml都唔出lm

出lml 係踢無鋒？

屌你老母諗緊乜撚野 kane傷同落後緊 咁都可以係換lamela

呢個係咩撚planb?

Kane 保險D快去醫院, 睇睇

咁都唔用老蘭?

派左兩次 岩先果下都入唔到 係咁先

山齊士條廢柴搞完笑未

淨係識用同鄉同契仔 仆街啦

唔好用熱刺隊醫

都估到你唔換Llorente, 屌你肥普。

比我係老蘭都灰到喊

ALLI

仆街dele即刻入波

屌你阿里咁快打我一巴

冇睇live，阿傾做咩換走？ 傷？

嘩 肥普

柒全場又入波

雖然son打正前都好 但點解唔直接出老蘭...

夠膽就入多粒

出得靚

拳王打前鋒

屌你

我諗係冇kane對面後防一時都亂先有呢球

邊個屌我

ali

只求打多幾巴

拳王條命真係

神調動

又要迷普了

ok 反cup唔反lamela了

唔夠快卦

alli做前鋒啦

各位巴打劇透得好快
我果個有delay

比高域真係

老蘭:

又比ali洗底...

屌你 Alli

脆？

越位接應大力到腳波，篤入左唔計
但比高域出迎炒起左

應該係兒子打前鋒

奧出得好

Alli

aurier出得靚
屌你alli

又聽到just dont think you understand
he only cost 5 mil
he's better than ozil
we've got dele alli

咩野孫興敏

老蘭:咁撚多傳中都唔出我

迷脆仆街啦

百屌Dele

Aurier 傳得靚既。
屌你 Alli扶正打前鋒算。

用dele打前都唔用老蘭

On999999

臭利亞

Tottenham won 10 of the 16 games that Harry Kane didn’t start in all competitions last season.

Alli 又推柒
大家屌多啲佢

屌 dele想點啫次次睇佢都好燥但又入波

迷脆含撚啦

屌 crazy 又foul 唔過頭 on99

好似正音係慜

唔識用手

aurier 你 7完未

留意返 係lml發動個攻勢嘅

痴線佬

係咩法國式掉法唔同英式

假熱

換完kane先有火 隊波咩事到底

迷普了

聽慣民

無傾搶住掉

爭做坐館

跟我名啦

無論點都反普反脆反bd

有危機感

Balotelli 唔識著龜背系列

對逼搶隊梗係正選就已經要有lml啦

真

Crazy

痴線佬過人

證明kane係球霸
一出場就解放lamela同alli

岩岩山雖然第一下比人推過 但追得反 身體質素好好 但個腦...

冇咗kane哥即刻

猁入黎做咩

過完唔知傳左去邊

crazy真係又愛又恨

推右走左爆開

不過最後一腳

但啲出波九流

頭先Kane 自己想出，
不過後面英足總叫佢休息下～

有埋高球商 巴黎唔會放佢啦

等肥普教閘

ROSE

rose 斬乜鳩
係咪學得bd多

好似係奧利亞今季第一個助攻

兩黑鳩好搶鏡

兩閘啲出波做乜9

對面諗緊 冇咗Kane mark邊個好

係咁比crazy出波

痴線佬呢下係交波定想笠

crazy係咪射波黎

啲出波

rose係廢左
快d操fit返 睇下有無世杯踢

唔係掛

rose傷完個態真係麻麻

你地明白bd同脆咁廢都場場正選未

son diu crazy

係咁出波 不如用傳中之鬼算

兩閘d出波學界級數

兩邊D cross想點撚樣

crzay真係好撚搞笑 個人又鳩下鳩下咁

跪又嬴

追唔切啲跑狗

就咁
其他三隻閘都出波出多過脆既

又係咁比人反擊 好危

又傷？

條link 又buffering

比高域成日甩手

覺唔覺對面隻龍係咁甩手

比高域唔掂喎，可以射多啲

係

試遠ban啦

湯根今日殺到咁上

對面成日圍逼自然會暴露weak side
然後打右嘅eriksen/lml成日入中間自然crazy嗰邊會係weak side

咁樣多d中龍既遠射有d機會wo

其實對面龍門都幾派膠下

一甩就好危 對面前鋒咁跑得

啱
正想講

son fake到人訓低

ht

成班中場都係固執佬
死要中間組織

lml on9

最尾dele同lml短到咁都要做

又唔係巴塞咁細膩好心就唔好咁打 幾耐冇入過呢d波

好撚驚kane傷好耐

佢果下似咬柴

之後比人大腳解圍

出波快D啦亞軍
出牌你都唔洗諗咁耐la

前亞軍

son打返左邊啦右邊冇咁大威脅 佢同大力試多啲遠射

重未嬲完死肥普條仆街

無鋒陣佢地d走位好似好爽

反而係兩閘仲慣性斬波

因為冇老蘭

其實有無前鋒都應該咁踢

yes kane斷埋腳 以後都踢唔到
好波

上季黎講kane傷佢地都夠態屌住
今場希望都得

其實黑係邊 依球

覆都咪撚覆啦

Aurier咪黑囉

唔駛理佢㗎佢智障㗎

正常應該得
但士氣差

son有幾何開波個陣係扁嘴

佢老母個西咪夠黑

未見過

有痢角度係唔同啲

話你黑就黑啦,熱刺本身就係原罪

kane要踢世界盃 希望唔好大傷

kane傷一輪嘅話又好似上年咁靠哂你啦

唔覆佢 佢會好無癮
咪同佢傾下計 比佢刷下存在感

Block撚咗你仲quote

有無順暢既acestream link?

中場有野做呀嘛

acestream://16c9d22cae164e36d96551006e4b644f532c3949

睇緊幾OK,無旁述

冇

佢好撚慘㗎暑假個陣日日幻想lemar去猁連名都改埋點知都係買唔到所以痴撚咗線

除非屌你生性
如果唔係 都係靠哂你嫁咋son

兒仔生性

隻狗真係好正

見到佢出埋波台做解密狗

其實幾難得 佢真係隊隊都去搞事

條垃圾猁撚日日走入黎刷存在感為咩?
比佢講2句我又唔會少忽肉
唔知佢真實世界係街見到熱迷夠唔夠疆開佢拖

有隊唔會

Mauricio Pochettino has confirmed to @SkySportsNews that Harry Kane's ankle injury is similar to the injury sustained against Sunderland last season.

隊長

屌山齊士又送波比人

呢球又係輸得

其實肥普有時改下陣咪可以打亂人地部署
成日都勝利十一人
人地認真有做部置都識防你啦

玩撚完

唔駛同老蘭夾雙箭頭

反正都唔會用

幾時先出得返?

推Alli打正前啦

個次休息左幾耐

好廢喎清

點解成日影住汁波仔

上半場搞事

肥普無講
就算有講都唔會信佢

屌啊

好彩就10日
衰啲就兩三個月

JM9多角度影個執波仔

唔駛係中間阻住晒

最小一個月

旁述話佢有個孖生兄弟

用熱刺隊醫即係兩個月
完

dier?

都係今場做執波仔

吊rose

其他人。 我會話奧傳得7
傳俾lml, 會話佢跑得慢

rose又

rose 睇黎好想走

Rise你係咪on9嫁

兩閘啲出波

點撚樣呀rose

人黎同我備案
lml又無故傳D閪波喇

走唔到啦咁既態

打得咁差邊有人接手

我地兩邊閘啲crossing真係垃圾到

再次吊rose

son唔好插水啦屌 好可恥呀

好似傳統黎

alli內切入去將個波帶返人堆到on9

唉son又插 一定踢唔撚到

睇到呢啲好撚燥

明明冇比我教過

癲恩轉撚左會啊

就算踢到又點 係禁區比人踢到都唔應該跌囉

點哨

仲話係我地既人喎

屌你老母臭利亞

crazy又藍天傳中

大力神少有既遠射

唉屌crazy rose黑風雙殺出波之神

屌又到臭利亞
兩隻閘可唔可以死咗佢

兩閘真係痴撚線

屌你老母左右閘

屌你老母 上場仲屌緊點解唔換rose出黎傳中 要用bd
宜家明撚晒

4隻閘都係

屌

兩閘出左=無出

遠ban啦

兩閘幫手清波～～～～

應該係
唉屌crazy rose 脆 bd 黑風四殺出波之神

下半場好似冇咩見過lml咁

Jan屌你中間完全冇人

迷脆又贏

熱狗真係難服侍
黑雙閘同白雙閘都唔鍾意

出左=解圍

牛清會唔會揀返脆？

兩隻閘真係

Crazy身型 脆出波

話時話
一夜啲班新名就唔見晒

13 vs 9

四閘有三隻出波柒既就咪斬咁多啦

迷bd迷脆可以上水啦

rose都插

14vs8
你未計lml

Rose再傷可以退役

不了，又咪係咖喱屎同屎咖喱

岩 自己飛起

同nba個個D rose 一樣

屌 比人踢又點 洗唔洗跳起咁誇張 好撚嘔心

SON

Son

兒子生性

撻q

Sonaldo

SON撻Q都入

打祖又係撻q入
-6足球

son on9
2場入波都撻Q
d運

son

son終於有機會笑返

又係撻Q入波！

-6足球世界第一

留意返，屌你助攻

球王DELE

比得幾好

病母感安慰

喂 隻右腳越左位喎 球證又盲撚左？
黑哨熱

比膠域做咩事

仆街未完場唔好講咁多住

瀟灑

SON呢下射門擺明起腳過高又唔吹

撻左先fake到個龍咋,大力抽撲到架

son世界第一

Sonny撐Q照入

--66

劇本 山狗89分鐘派膠

son今季運都有埋 靠哂佢carry

好戰會員大力神:你地走先

Son 連續四場入波了

又man of the match

見到son笑反 自己都開心反好多

sonny又有歌
但聽唔清楚唱乜

肥普：邊個屌我唔出老蘭呀？

nice

蠱惑的槍

你是咪已經打定左幾個po 等完場雞聲一響就禁制開po?

諗起上場肥普輸到1:2果陣wfc果個樣

肥花同契仔

識波

準備 u到完場

呢球應該特登 上次就真係-6

Son：寵妮唷

今次冇 琴日笑哂 34弟咁柒都唔好意思講啦

lml咁都過到

lml

LML

lamela

上場對蛆有球都係咁

7公射咗

佢一向底線扭波好L勁

「贏般茅咋 仲以為攞冠軍」
「未來熱大勝幾多球？」

唔知會唔會換走son呢一陣

未贏住

son真係好撚好j
不過佢行氣bar永遠得60-70 min

Lml 啲妹下妹下好正

贏就用上面
贏唔到用下面

我地輸波 --> 熱狗垃撚圾 / 仲有未來
我地和波 --> 唔講以為贏左
我地贏波 --> 黑哨mma / 無冠
我地晉級 --> 黑哨mma / 無冠
我地出局 --> 熱狗垃撚圾 / 仲有未來
佢地輸波 --> 關你地熱狗咩事 / 熱狗要幫[對面隊]奶袋底

其實好癲 eriksen dembele上場踢足
今場都跑晒

換lm

換人未啊

屌你不敗之地 熱刺係原罪

人地都禁制,肥普幾時先禁

前場跑到後面包波

換lm啦屌

eriksen就話慣
3m幾時咁好氣

30幾分鐘咪禁左制

SON越位

Only two players in the @PremierLeague have recorded more assists than Dele Alli (9) this season.
#thfc attacker Heung-Min Son has now scored as many @PremierLeague goals this season (11) as Eden Hazard.

又比人話黑哨了

上半場換人應該當兩個quota

見到條線未 都話黑哨

越左隻腳
又要比人屌黑哨了

有咁多助攻

熱狗又黑

大力神又用氣功

呢下真係越
隻boot好明顯突出黎

Mike Dean
He’s one of our own

睇個陣都懷疑緊 有var的話實睇

如果有VR係咪每個入波都會睇

呢個角球戰術係點

son同邊個嘈

alli收皮未

son：how？how？

點用son 咁嬲

球証話要睇先會睇

alli

Son係咁同屌你講 how? How!

同屌你講:how how how

son做大佬

Son四場六球

正話lml先屌完拳王俾波差

son今場好有火
同奧嘈又同dele

死黑哨

佢唔係同屌你好friend㗎咩

係咪Dele屌佢唔交

佢兩個咁fd 唔怕喇
一陣搭巴士又玩uno架喇

走啦屌你Alli

啱啦son 屌鳩屌你alli同lml啦

成個過哂一野屌落背隻都唔洗收牌 我熱有報應啦

son：你估我好似你咁鳩比波咩 頭先果個位點樣比你呀

人地下半場逼搶無咁緊我地先踢得好番啲

fd還fd
上年有獲son獨食 alli都屌 好彩入左

大刀巨係咪染咗髮

邊搶到成場

86分鐘先好諗換人

迪卡奧黎啦屌

我以為son 識韓文，原來中文都咁好

迪科爾

rose企個位係

唔好再搞個頭喇
佢就黎冇哂頭髮架喇

一陣天宮蘇就出文
“No! Not today!”

我禿了 也變強了

地中海未？

Rose咩事？走去邊？

國家隊版先係完全體

蘇9都冇同迪科爾同隊過 好似

屙屎掛

人地啲換人真係好針對性
好過我地肥仔

染個肉色少少嘅色咪唔覺

#thfc attacker Dele has more @PremierLeague assists this season (9) than Mesut Özil (8) despite having a "bad" season.

借返嚟嗰陣冇咩

侵侵個隻色

同猁開拖先係究極體

有迪卡就唔洗買天官喇
迪卡加哈里

留意番係球員本人

心口紋對鷹🕊

染髮 扮冇禿

Better than

其實講到口都臭 又唔換人

中學雞學咩人紋身

見到有人除螢光衫準備換但係唔知邊個

30分鐘咪換咗囉

可能係脆

差唔多80mins
可以睇肥普換咩人

30分鐘夠早未

肥普d換人真係好屎

Rose扮傷可以換人了

真係咁

換脆

一對閘今日真係。。。

正 我脆世界第一
要入黎表演傳中了

屌你又出脆呢個on9仔

屌我鳩up都俾我up中

雖然想睇lm，但呢個情況好似換ssk出黎跑好啲

即係痴線佬去打左面?

脆又出現了

請比脆～

脆可以瘋狂傳中

屌一出黎又指手劃腳咁

突然覺得BD冇後備真係好on9

有聲

要脆就趣

換脆
準備89分鐘送波比人入

KFC

好驚脆失波

好懷念

死肥普係咪當老蘭同LM啱啱青訓升上嚟可以慢慢等機會

今場肥普竟然冇儲印花

記錯左
哈里仲係37號大牛龜

即失

場邊有個女仔執波妹

lm：轉會有撚分別咩都係冇得踢

吹左

仲有一張

黑 一定黑

嚇撚死咩巴打

有冇人cap到

吹咩

又黑

同樣都係16強出局

熱狗又黑哨

咁都話推人 on9架
黑到呢

lm換dele啦

alli坐低左
應該會換

推山狗

推人

please wake up

屌嚇死

ssk

張gif圖好撚閃

一場傷3件？Kane Rose Alli

MMA嘅報應啦

阿脆舉手又係最快果個

一陣又比人cap出公海架啦

山狗真係...

終於冇儲印花

神人SSK

又黑哨

唔傷 100%唔會換人

屌你老母 lm又無得踢

好撚正

3件都係傷先換

知我同toby好未

Dele傷埋

點解唔出LM

有冇人CAP到呀

你就走啦

一場傷三個

熱狗又黑 逼害四弟

1-3

兒子

Cap光頭佬俾你地

指揮責任重大

諗住守

病母

SON!!!

唔覺有推到喎

主望一望就入

嘩 後面空到

HarryKane and Son FC

大力神cut得靚到

2:2 變1:3 Hoball

兒子痴撚線

我宣佈我熱係-6黑哨足球

利申3分已袋

好輕鬆
四場七球

本身仲要想比lml
可惜lml慢撚到

對面條後防仲高過我地

son 痴左線

要讚LML 搏老命跑拉開一件

Wa.........Son哩下紋水到

快就唔洗買lm啦

ssk呢下直線

點解son要服兵役

點解對面後防會過晒半土竹

已經收步想等lml但係等唔到

上場又唔入多粒

大力臣搶得靚又傳得靚

ssk難得比靚波

Ssk 傳得咁好

同我地失個球一樣

crazy

搏和麻

Eriksen

關後場推到咁前做乜 巴塞咩

臭利亞轉身

咩咩sonny son son son

撚知佢地

般尼茅夫一向好似我地

我聽到咩咩sunday son

Hat trick please

噢，睇番原來罰球黎，唔怪得

crazy係左閘都入

Ssk 今場做乜

脆大敗日
奧1g1a

臭臭

迷普黨唱得好大聲

ssk明顯第一下撻q

-6 Crazy

哇龍門靚傳，本身好似出底線

睇黎巴打們好燈

三叔好野

世界盃近了

如果我脆比高少少就係佢入

脆助攻喎

脆斬

打和

「輸一球又係輸 輸三球又係輸」

計唔計脆助攻

比高域

比高域好撚廢

俾臭利亞執返粒

玩UNO呀
冠亞軍做乜DRAW人2

son同臭個handshake好正

crazy 踢左閘入波
rose而加應該驚到賴屎

單手後托快攻

計比高域

世界杯黎喇～ 出SSK 岩嫁喇～～～

兒子好開心

場場正選

上次kane對般茅入3粒
比高域都係牛油手過我

又黑 咁都唔比12碼

請會員丹尼路斯回應下

ali 出去 bear son bear 到行..

對面啲女軍醫好似醫術唔錯，不如請過黎

有冇cap圖

我淨係見般茅d執波妹好正

肥普心諗睇黎可以賣rose
levy又諗可以賺到5000萬
levy又嬴

冇Kane冇人壓佢地場
之前lml同son又爭食12碼

今場無咩講
希望3件都唔傷耐啦

真係有？

拎季度最佳球員可摸耳免兵役

Alli換走完就好暢順

Son 開心到

有競爭先有進步

E23又準備出去開戰了

一定要國際賽啊

今場追埋goal diff

依樣真

son好開心咁

球迷會果個最佳球員得唔得

快d搵人打包hehe孖寶

4比1 對面開始hea hea地

講左34弟太柒唔會出去嘈

son真係幾單純

🕊🕊🕊🕊🕊🕊

cap唔到

好戰會員大力神23 係落後1:0個陣大叫各位兄弟你地走先

之後好戰會員大力神23而家戰勝歸來

最愛son

Alli:1a1g冇人理

果球比高域送既冇得咁計既

佢地盲反唔識波

個cam影到個陣大概幾多分鐘

翻去上網搵replay 再cap出黎

決定左 下季買波衫印son

走啦

下季去獌 不了

決定exchange去買son

hi

原來又比人推過
痢狗唔識罷休

老鼠公海個post變咗獌猁大戰

過埋

成個英超都係熱狗，你老母都係

完場先入黎架。。。

唔好咁啦lemar會去猁㗎

爽能到

理得你拎英超+歐聯神射手都唔得

九西屌住呀

嗯

Defoe都係熱狗 咁點

請問我地既狂戰士有冇出去打仗

嗱 依球黑還罵
癲恩條撚樣吹咩波都係on9既
之前佢吹英冠都亂鳩咁判

同弱智有撚道理講咩

睇返精華最尾個球ssk第一下踢空氣真係好柒

岩呀 上網
最緊要面皮厚

只領先少少
好危

道理就唔算既
只講番癲恩真係痴撚線 佢係地圖炮黎
就算係我熱都試過

佢地唔會理㗎總之癲恩就係我熱嘅人

Son上半場禁區比人踩跌低

有時覺得 kane唔洗場場踢足架
用下son lm eriksen lamela呢d係前面打快可能效果都唔差

季初對watford

如果唔嘈架 應該會幾好

agger
真係想踢撚死kane

都主嗰邊屌緊lml

頭先son都比唔到alli 係咁叫人交

七公好耐都冇上水喎

休養中
軍令暫時交咗俾E23

大佬 要攞神射手架

搶前俾人踢到唔撚可以跌架

比高域吹大左

寵寵寵寵寵

fucking hell

始終除左e23 其餘3個表現都差唔多
前年lml 上年alli 依季半son
依3個又好勝 仲要e23偏靜

How? How!

e23根本中場中黎
前面跑到後面

我最憎係lml son成日走埋同一個位 拉哂d人埋黎
Lml冇料到 son first touch又差 成日斷個進攻節奏

得隻廢山要吊咋今場

唔通比你踢呀

Ogx2

未踢點知好唔好

How how 前後嗰兩句係咪屌緊alli

lml是原罪
無人知佢D俾波想點
又成日拖慢節奏妹下妹下

睇完成埸 兩閘出波要屌
阿ali又上腳再屌
山狗無技術意識要屌
Lml傳波選擇差到 應去回後 應回就格硬比 屌屌屌
E23幾時上反力

比民賤聯過左成1000票啦

唔洗諗啦

e23變左中場中

今場響後邊hold 波姐
係wanyama隱形要佢逗

我覺得E23踢得幾好啊
依家又護到波又搶到波
雖然係冇乜入球

agger

泛民拎撚完個位都唔關你事，咁著緊把撚。
咪又係支持大陸人落黎，支持高鐵，支持領賤，扮阻國歌法，修改議事規則，注資入迪士尼，反對派錢。

但變左前埸無人可以做靚波 望住alilml

dele咪助攻左囉

btw真係要搵大力sub

禾投左我女神蛾姐

中二有鬼得投票咩

下個topic 不如叫，黑到你老母個西咁

唔理公海咪算數

狂戰士大力神

[COYS - 明黑鳩你 咁點？咬我食呀 我地有未來 你地呢？] 熱刺球迷吹水區59

開始懷疑你係間碟

我真熱

我仲上場多過左邊個位人兄

中學雞唔洗考試特別得閒丫

咪追擊我

咁串

事實黎喎

原來拉美拿個細佬有絕症！

有人蝦你個frd呀大力神，快d出動

般茅執波妹

仲有主席

uno hotspur

訓左冇睇 傾係咪傷左

Kane 傷出的話，真係前面打快好過。出老蘭就會拖慢哂前場。

女軍醫呢

咁其實買老蘭返黎做乜

純粹安撫你班唔迷普嘅假熱

冇乜頭髮

根本得對鍠果場打442叫做到野，其餘比賽都係打少個。

雖然我知有人話出老蘭之後打地波都係咁，但條友根本跟唔上隊波節奏。

有plan b都好
但首先要肥普唔再impress me

暫時值得幫老蘭打j既咪上場足總佢入三粒囉
印象中熱刺早幾年買既前鋒 所有飛機盃主場連波都入唔到
Jansen soldado

Btw any Kane’s news?

應該都要等當地朝早先有消息

休息10日 100%復原!
4月1號擔大旗作客史丹福橋 被大炒456
去返第四

咁留返巨巨係度好過啦

慳返老蘭果15m攞去同主力續約啦
還掂買返黎都唔用既

入唔到波，又唔夠人頂，hold up play 又屎。
Janssen 有咩好
老蘭起碼有二傳有頭鎚。
唔好唔記得Lamela 對利物浦果球係邊個二傳俾佢搏十二碼

pass you?how ?how?

對車輸左都有得追，反而下星期足總輸左就真係等星散。

對史雲斯就睇老蘭倒戈啦！

咪望尋晚咁樣羸場打返起士氣
屌最撚麻煩就係找卡數場波唔知幾時補返
就咁google依家賽程係
17/3 足總盃作客雞湯
1/4 英超作客軌
中間段時間係國際賽? 補賽會唔會係埋國際賽中間塞落去 係就死9硬

如果唔係 足總作客雞湯 大力神一定要出 好撚重要 尋晚場波真係前中後場都見到佢 其他位真係冇乜所謂依家咁睇 son就一定要抖 近幾場全部正選未係最癲 最癲係場場都8,90分鐘仲見佢唔留力爆盡咁咁跑

天真
就算慳咗都唔會加人工

會加 點會唔加?
加10K-20K 夠未?
最高薪頂多都係150K/WEEK

咪又係放後備多，慳返15m好過

有無人見山狗單對單面對人地前鋒會好驚

其實刀主果到屌拉美拿班人識唔識波嫁
話佢琴晚冇作用
唔係下下入波助攻先有作用掛

有潛質做迷dele黨

我迷dier既

其實英超助攻拳王重高過大力臣

諗起 俱樂都班人
一完就 出既POST 唔係賀贏波 係要屌左自己人先 真球迷咪呢D囉

好似排assist榜第三

有時想反普 但佢搞到我熱有球證幫拖 不了
有時想反alli 但多助攻 尋晚又入波 不了
有時想反lamela 但佢作用王 不了
有時想反脆 但aurier連界外球都唔識開 不了
有時想反bd 但要用rose 不了
有時想反山 但要見到科 不了
有時想反dier 咁就可以見到wanyama 要長反了

召集反Dier黨黨員

唔見

當日15m買老撚返來已經on99，點解咁老都可以咁貴？

賣番出去又唔值錢，你話買個後生返來試用一年再賣都仲可以回本。

一定會就國際賽，唔駛驚

個執波妹邊忽正
你地唔會見到女就狗衝啦

我發覺真係冇人反孫

英超不嬲買野都貴嫁啦
仲要上年入咁多波

唔通用lamela咩

發覺真係冇人反隊長

唔通用Gaxxxxxga咩

你再斬埋曬d 柒波就反鳩埋你

彼你x我唔信你唔x

三前鋒
so9, 巨巨， 路蘭迪
路蘭迪嗰價好抵啦 ， 買件上季英超入10零球

15球呀，其實抵
唔知kane 傷左獅王有無正選踢

如果一個前鋒無得出場 唔通一出黎你要佢踢到kane咁咩
同埋老蘭好明顯係屈頭槌 你見佢對祖記出黎都頂贏好多下
只係普捷天奴唔識用呢類型前鋒 佢要既前鋒係跑得快 全能 要係前面迫搶 又要有射術
成隊根本得son同kane做到 無得怪老蘭差架喎

肥普: sorry i don't know what is Plan B

屌，睇下你啲斬波先啦，老蘭企上看台都頂唔到

我有plan b
不過留返85分鐘打後先會出

本身買獅王都係想隊波有plan B同埋有個有級數嘅後備啫 慢就慢d但經驗同級數絕對可以幫到隊波成長

琴日rose 啲出波差左勁多

同埋老蘭體能差左 場場跑中間做二傳就話都頂到
但叫佢同野野係禁區硬碰硬45分鐘就冇力啦

又係而句「經驗多點點點」，佢自身難保打後備，點幫其他人成長？

有球勁急住比 一野飛出去 alli勁無奈

就咁去法甲/德甲是但執件黑佬頂前仲好過佢

想問問各位
邊度仲有平熱刺主場波衫賣

你咁問唯有答 淘寶

白禮頓係荷甲買射手都要千四萬啊大佬
你估德法唔洗依個價咩

我記得有師兄話東涌outlet有二百幾一件
唔知而家仲有無

要撞

之前觀塘outlet都係二百幾一件

搵日去𥄫下先 thx

兩個禮拜前去仲有

趕住去屙屎咩

叫條女送咪得
我最近呢幾季都係條女送
完全唔洗錢買

差不多價都有其他選擇啦。

買件後生起碼頂同撞得，老撚已經老到跟唔上節奏。

後生過黎咪又係擺 有個Kane係到 仲要son keep住勁既 點都係大後備
仲未計夾唔夾英超風格

我都想

送脆俾你

我地點都一定搵30歲up
又或者20歲樓下嫁啦
當打一定唔黎

有時想睇12點鐘我熱 但原來聽日要反工 不了

反到痴咗線，巨巨前年都荷甲神射手，又後生，仲17M添，咁又點？
老蘭上年20球，打過英超同幾間大會，15M plan B 真係算係咁，反正死肥仔仔只係會打單箭頭，Kane 無病無痛又一定有正選。
ching 你咁眼光獨到有無其他心水當打前鋒可以過黎打5分鐘impress me？

對紐卡素補賽應該會係第34周之後，足總盃四強前嗰個周中踢，閘係四月17、18、19

足總盃八強踢完後會落實

impress me黎講 可能剩係得基奧特做到

以前嘅小豆

岩岩發現 我張波衫相放左第1

燒返比佢

識左條女之後
好多野都係佢送
唔明點解其他男咁撚廢要送返野比條女

第三龍門 j到冇野好j

成班係度ff自己有女
好心中學雞就讀好啲書唔好成日ff啦

系

躝喇
得你教先會比人456

岩啊 所以已經最好方案嫁啦

改左名 睇下你仲夠唔夠膽串鳩我

收皮啦肥普

再嘈賣你落英冠呀拿

收皮啦仆街死肥普

你尋日踢得咁柒仲好講
等我雪鳩你 搞到你無世杯踢

爸爸我想返黎

不了 我有三個契仔 dele dier lamela
你返黎都無位踢

改個咁嘅名好想比人屌

會然應該係傻傻地

邊個屌我雪邊個
come on

你識解圍未 咁廢
身為阿根廷人都幫你唔落

快d雪我 契仔你捨唔捨得雪

(COYS)

唯毒我心不變

唔po波衫係咪自動當係假熱

唔著有咩用

考dse 記住著

唔捨得 場場出你
等你比人屌好過

你估好容易呀
又要起新球場
又要買球員
又要買球證
d錢邊度黎 講起都痛痛地

場場黑哨黑到你老母個西咁

前排block左
不過好佩服佢含住啖怨氣咁耐
其實我覺得利記慘敗比曼聯都關熱刺場波事 唔知原因為係咩 但點都關事

其實買球證有幾出奇
又唔貴 陪佢過兩晚就ok

考oral

咁狠毒

做乜Gaxxxxxxxxga 改名

第三門將比第五後衛指住黎恥笑

明明係鳩屎龍門
你改名之後我要迷你
有無諗過我感受？

反佢

多謝支持

但係gaga好似幾靚仔

分享j圖

巴打

依家先發現我張圖俾人cut咗（迷拉）

抵喇

改左咩名

科

加薪nigga

死阿根廷仔
冇大冇細

hi I am Gazzaniga
What can I help you?

繼續追擊隻中學雞啦

remind foyth go to the hkdse

Breaking: Gylfi Sigurdsson set to see a specialist today amid fears his season is over. Also a doubt for the World Cup with Iceland.
[url]
施古巨

kane 可能miss WC2018

好波呀
可以比alli dier trippier上位
跟住放走哂
下年kane one man team

Tottenham and England are anxiously awaiting the results of a scan on Harry Kane's ankle on Monday, with the Spurs striker facing the prospect of missing the summer's World Cup after going off injured against Bournemouth on Sunday afternoon.

A 34th minute clash with Cherries goalkeeper Asmir Begovic forced the England star to leave the pitch, and the Guardian report that the 24-year-old was later spotted leaving the stadium on crutches with his right ankle in a protective boot.

其實篇文有d 9up

我諗要抖一個月

大拗應該一個月走唔甩

miss wc就太誇張

冇kane會唔會連前四都冇埋

靠呀仔

溫書啦

我兒子同隊長永遠係最愛

靠我最實際
等我研究下plan b 點樣可以用山黎踢穩守突擊

死肥佬幾時肯出老蘭

佢都唔識迫搶 佢足總杯有得出下咪算係咁

垃圾都有人要

入肥普我們信啦

唔好擺son踢前鋒就得佢太單薄比人撞死都似

Good old days

出son打快個節奏，好過出老撚咁慢

肥普過拜

忍唔住拍起手黎 老母問我咩事

冇話唔出唔唔好踢前鋒啫

歡迎蒞臨熱刺商場

入場飲生啤正呀
飲酒睇波特別high

岩岩發現高登連熱狗區都冇埋

無人記得lm

諗起下場對軌要用返賓脆同Dier同埋冇傾就灰

全部過哂黎

聯賽下場要4月1,隔住國際賽好難講會冇左咩人

睇黎對車都輸咗九成

其實打守勢波 博一分對頭4都唔差

守勢？搏一分？
問題就係一分都好難

可惜肥普唔識打防守

唔係唔識守，係守唔到
脆BD點mark 夏世三同金章安

出3個防中幫到下手嘅 不過肥普唔係干地 摩連奴個種領隊

鬥攻算啦 橫掂守都唔會守到 條後防 不如博進攻入幾粒算啦

樂視無囉

好彩係now

唔洗再聽到牛丸把煩聲

睇俄文台

Btw好想知全球最理性最公道既利迷點睇點回應
加歷查吐口水？
會唔會都係關未來熱插水事？

25

熱狗插水，利迷苦水不吐不快

比人串到傻左

搞埋個會員認證 高級熱刺會員

用電話高級d

Moussa Sissoko has the highest shot accuracy (43.8%) of all #thfc players in the Premier League this season.

又要打j 了
玩多d uno 射波準d

條友波都射唔到幾腳
緊係高啦

其實應該改名做利物浦吹水區
一開親波都大把新名 猁狗入黎吹水

利物浦球迷熱刺吹水區

又就快推爆一個post

下個post 叫UNO FC

抄人地個post名 但討論熱狗

[YNWA] 熱刺球迷集中營59

科夫考DSE打氣區

其實我熱真係好勁 對比其他英超top6 洗咁少錢 而家都重排到第3

YOU'LL NEVER WATCH ALONE
成日都有猁配我地睇

呢個好喎

你死啦 冇冠係到打j仲唔比人cap

英超鬥冠軍架 鬥駛小錢笑死人咩死熱狗

咪係囉
你有冇5次歐聯呀
有冇頂級聯賽冠軍呀
淨係得未來

鬥英超冠軍同利都係super姐

冇冠姐
但係你地仲有我

利有歐聯
熱狗有冇

熱會插水，
利仲顛，會噴口水

諗起下季冇左toby
有你條友係度我就想死

向好個方邊諗啦

可能下季科已經唔係度

@23:00

[COYS - You’ll Never Watch Alone] 熱刺球迷吹水區59

U open la

就咁啦！

推多頁先開

COYS Trippier is world class
Foyth is rubbish

rubbish foyth prepare dse la diu

1001 mei

help pish

上下水先
一陣post埋會員認證

點會係crazy 迷脆點睇

得閒就睇啦

而家推post真係越黎越快
以前一個post可以傾三場波
而家一場就爆post

多左人同我地一齊睇波呀嘛
係開心既

都好似多咗真熱巴打嘅

呢個真

贏波多人上水

睇緊 唔知邊個打邊個

輸緊一球了

但今年輸多過上兩年喎

自己扮假膠抽自己水

p

hi all
I am pochettino

you are 傻9

想唔撈？

agree

賣埋kane lo

快D 賣
垃圾隊唔撚想踢

真熱

幫兩位巴打post埋去個邊先

.

/

push

我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬

1001

100q

psih